鏗哥同你分析為何 THEi 取代 Poly 成搵工之王

THEi 班 lecturer 係 Part Time 做
平時係出面公司做大 Sir，比你做 HR / Engineer in 人，interviewee 係你頂頭呀 Sir 推薦過黎既，你夠膽唔請？

有的就是人脈

少年呀, 向thei打開心扉啦

thei bse同poly pt paed應該點揀

THEI CIVIL OR POLY BSE